# Нарды 

## Описание

Игра Нарды на языке Haskell. 

Выполнено в рамках задания практикума по курсу "Функциональное программирование".

## Список возможностей программы:

### Базовая часть
- Возможность играть в игру в режиме «человек против человека», используя графический интерфейс
- Не допускать невозможных по правилам игры ходов игроков
- Определять момент победы или ничьей и демонстрировать пользователям результат

### Индивидуальная часть
- Показ возможных ходов для выбранного камня
- Отмена хода/ходов
- Меню выбора режима игры: Короткие или Длинные
- Описание правил игры

## Временная информация для меня


- директория src/, содержащая исходный код общей, библиотечной части; здесь вы будете писать всю логику проекта, а также реализовывать индивидуальные части;
- директория app/ с исходным кодом исполняемого модуля;
- директория test/ c автоматическими тестами для вашего проекта;
- файл stack.yaml с указанием версии компилятора и зависимостей;
- файл package.yaml с описанием проекта, его зависимостей и опций компилятора;
- файл README.md с базовым описанием проекта и указаниями по сборке и запуску.

### Сроки сдачи

#### Базовая часть:

    25 февраля: выбор варианта и постановка задачи;
    9-16 марта: основные типы и функции (только сигнатуры);
    23 марта: реализация основных функций;
    6 апреля: рабочее приложение;
    13 апреля: отчёт (только для тех, кто выполнял задание индивидуально).

#### Индивидуальная часть (только для тех, кто выполнял задание в команде):

    13 апреля: основные типы и функции;
    20 апреля: рабочее приложение;
    27 апреля: отчёт (должно входить описание как базовой, так и индивидуальных частей).

